機埸食早餐

每次去旅行 多數都係早機出發
通常約晒D FD機埸等 之後入到禁區就多數去翠華 M記個邊食早餐
其實除左個到食
你地會去邊到食?(唔計lounge)

飲茶

窮閪lounge

太早冇得飲

唔係翠華就老麥

Delifrance

T2 果邊食

未入禁區？

太興
嗰邊冇咩人

係呀，有時間未行去T2食囉，又小d人

t2 food court 唔錯

世窗

6點開左未

係咩位置?

T2 間阿鴻小吃

T2 唐記買隻糯米雞 25蚊

係咪得外帶

喺外面啲位食。

間嘢冇自己位

T2最早開7點呀屌你，自己上機場個網睇睇喇

啓翔一二三 荷包會返生

入殘廁食空姐